\chapter{Zaključak i budući rad}		
		 \noindent Projektni zadatak naše grupe sastojao se od izrade web aplikacije za omogučavanje prodaje maketa, koja je trebala omogučiti stvaranje profila te zatraživanje izrade prilagođenih maketa uz posebne cijene.Prvi dio izrade projekta sastojao se od formiranja grupe, dobivanja zadatka,dokumentacije i implementacije generičkih funkcionalnosti. U prvom dijelu, bilo je važno izraditi specifikacije zadatka pomoću obrazaca i dijagrama, što je dalo okvir za daljnji razvoj projekta. Takoder, trebali smo odrediti koje će se tehnologije koristiti i upoznati se s njima. Osnovna podjela posla bila je u podtimovima za backend i frontend, te raspodijeliti dijelove dokumentacije za svakog člana.

		\noindent U drugom dijelu, kroz drugi ciklus semestra, fokus je bio na implementacji ostalih funkcionalnosti aplikacije, što smo radili samostalno ili u podtimovima, uz pisanje ostatka dokumentacije i testiranje projekta. Za rad na projektu posebno važna je bila organizacija i komunikacija u timu,te podjela posla i upravljanje vremenom. Komunikacija je ostvarena putem Whatsappa, gdje smo se međusobno obaviještavali o napretku i problemima sa zadatcima koje treba obaviti.Sudjelovanje na ovom projektu bilo je vrijedno iskustvo, korisno za razvoj vještina rada u timu, vremenske organiziranosti i koordinacije zadataka, kao i usvajanje novih tehnologija potrebnih za izradu aplikacije. Stečene vještine bit će veoma korisne na ostatku studija i u budućem radu.

		
		 \textit{Potrebno je točno popisati funkcionalnosti koje nisu implementirane u ostvarenoj aplikaciji.}
		
		\eject 